連登硬件台點睇雲集砌機界藍絲+藍店搞嘅電腦節??

唔貼link了
又藍店主辦，又有藍絲林仔+van仔，咁痴埋佢地度嘅人唔使問都知係藍絲啦
一次過捉到咁多藍絲出嚟，連登仔仲唔發達

兩個電腦商會都真係藍架喎, 電腦節自然藍
林仔van仔係咪黃根本唔重要
(林仔我認為係黃)

馬哥狙擊馬哥

以連登仔標準佢地全部都全藍絲嚟

又屈我

砌機界得悠二黃 其他全部深藍 我fc左

fc埋右

如果佢地可以借機搵食
不如叫大J賣支那game廣告啦

砌機都鬥黃
好野好野

林仔藍？

用得電腦既都藍嫁啦
全部廠都同共狗做生意
間接支持左共狗

電話都係

你都係藍啊屌你老母

都你係屌佢哋 定屌連登

佢地屌兒登仔咪比人話藍囉

推LENNOVO

屎家軍=藍絲
打cga工=收政府錢=藍絲
好似係

舊年兒登仔唔係鬥得好開心嘅咩

全部電腦野都made in 支那
好難唔藍

咁你未揾返油二未整個黃嘅網上電腦節同人地打對台囉

爛佬平丫嘛

有聲

林不肥呢D垃圾提黎做咩
Don't make stupid people famous